你班反猁有得笑好笑啦

我地拎英超果陣睇下你地笑唔笑得出

幾多年後拎

Frenkie De Jong

下場就拎

你串錯
係Frankie De Jong

唔講咁多
Frankie De Jong

我應該可以笑到63歲

你11號生日？

你5月14號63歲生日

我今年16歲